有無試過直接同老母講話你煮D野好難食

試過

難食師

冇用

你自己整囉咁勁

唔夠膽

狗也不

印媽今晚整咩是靚宵？

不孝師

唔整,直接落街食

無晚市

就嚟比雷劈撚死師

嗌左外賣

教返佢點煮先岩

試過搵D煮食片俾佢睇
睇完佢話呢D我都識啦
之後第日就整咗樣完全唔同既野出黎

試過同埋個仔一齊直接同老婆講

冇 因為好好食

無用都要講

試過係牙媽面前倒咗碗湯

一句揀飲擇食撻埋嚟

所以你而家就唔肯出是靚晚po

哩招係最廢
到時9成都係用佢煮法煮舊垃圾出黎

當未來阿媽再整唔到野食俾你地食果時你地會後悔

試過俾條溏心蛋整法既片俾佢睇
佢一睇就話呢D簡單啦
之後我食咗一個星期滷水全熟蛋

琴晚先自己整左三隻

屌母師

結果點

試過同佢講邊啲位可以改善

有時仲要監住佢煮野
佢好鍾意落勁多洋蔥
由其係炒蛋
有時俾我發現,我叫停佢話唔好落咁多
佢就話洋蔥好呀,可以殺菌

全熟先有難度，向難度挑戰

無用 自己煮
教佢煮先有用

嗰晚同個仔一齊瞓廳
之後食左一個禮拜外賣

個D醃汁直接變咗滷水

講完做下個印仔

教都無用,下次佢就話唔記得

印媽煮野都話難食

有時真係幾難食

普通難食就算 忍下就一餐 或者唔食嗰碟餸
真係好難食先會開口講

佢睇完食譜都係會用自己方法煮

一直都難食....屌到佢仆街

「俾狗食架？」

鍾意食蔥都頂唔順佢落蔥段炒菜同滾湯
講極都有下次

是

咁又無
剩係話呢個好難食,點解你煮到咁難食

無膽

屌幾乎晚晚都講

從來未試過

冇
媽媽平時返工好忙 冇時間煮
同埋見得少 有得食住家飯已經好開心
唔會咁不孝話好難食

好陰公 而家要多啲讚老婆啊

物以罕為貴
我呢啲食得多就唔貴了
仲要難食

已經好後悔
同個仔夾好左唔可以再講難食了

細個試過直接講話啲餸好難食
俾佢罰入廁所食飯
我真係拎住碗飯自己行入廁所扒

唔夠㗎要讚下佢先得

Ok

我老母一時時
難食起上嚟真係一啖都唔想食

有時唔係難食而係食到厭
同埋唔敢講鍾意食咩
試過連續一個禮拜食同一味

我老母一試新野就大鑊
一定係難食

唔試過點會煮到好食
你老母繼續煮落去就會成功

不孝子

煮落去都係難食

誠實師

我媽媽咁同我講

我直接落街,唔洗佢講

mean

唔洗講出聲，一係唔食，一係食自己

mean師

未試過話好難食，不過直接講唔啱食，之後落街買外賣

落街食師

入廁所食師

有，為人率真
但係之後大把手尾跟

下 你果啲超市即食野已經好撚好..